［討論］呢場運動要從長計議

今日佔領機場咁成功
全靠黑警既暴行令到香港人火遮眼
但一時既仇恨上腦或者沉迷於短暫既成功對呢場運動係冇幫助
811後，香港人日程表需要大洗牌同更新
與其每日擔心聽日幾多人會去機場
佔得一日得一日
留守定撤退
我認為必須從長計議
好好利用我地最後一張皇牌

以下係小弟個人建議：
第一步
和平週－文宣大力宣傳18/8（日）民陣所舉辦既和理非大遊行，呢日非常重要，重申訴求，積聚民意，讓和理非空群而出，比機會佢地收成過去兩個月勇武做既事，大遊行亦都係現時事在必行既主線任務。

第二步
醞釀週－19/8（一），舉行民間記者會，向香港政府發出最後通牒，重申訴求之餘，給予政府一星期最後通牒直至25/8（日00：00），林鄭必須在限期內回應市民訴求，否則進行第三步，同時在25/8進行多區倒數集會，聲援被捕義士，全民製作全港多區最大連儂牆/快閃製作警署連儂牆等，務必將跟住既行動散發開去。最重要係呢一個星期係比時間我地商討同計劃如何長期佔領同癱瘓機場，例如物資既準備，文宣既準備同宣傳第三步，人流控制，警方清場既準備等等。

去到呢一刻，和理非仍然係為主，避免再有義士受傷，被捕。

第三步
佔領週 －26/8（一）開始癱瘓及佔領機場，運動去到呢到，必須全民All In參與，襯開學最後一週前，以暫定最基本一星期為限，長期或流水式癱瘓機場（要再討論），若政府仍不肯跪低，大專必須發起無限期期罷課以確保第三步行動既持續性，ALL IN OR NOTHING !

香港人去到呢步已經冇野可以輸，過去兩個月所發生既事，政府難辭其咎，香港警察知犯法犯，企圖謀殺香港市民，定必要受到制裁。

光復香港 時代革命

[緊急分析]法！不！責！眾！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

推

認真post 希望有人傾下

pish

Push